Barpacific 件事到底係點？！

有冇知情人士透露一下？因為都幾常去

藍店仲去

平時都有去拎米？

裝佢老母修

奶共啫
冇事兒

幫港發聲認證
真係多得你唔少

屌d曲線page越黎越像真

唔信 好人好姐呢d時候派米